[macbook pro] type c adapter

我係用緊macbook pro 既，要用adapter，因為連usb都冇鬼埋啦。入正題，買左verbatim隻雙頭，本身諗住長插，但插左adapter個wifi就會唔穩定，有時connect唔到，有冇人試過？同有咩解決方法？

用wifi 5GHz 啦
usb3.0 會干擾 2.4GHz

好似普遍啲hub都未解決到問題

d hub唔落shield